發現男朋友成日同第二條女傾計

是咁的
我三年前開始同佢一齊
一直都好地地 第一次都比左佢
佢最近幾個月開始對我有少少冷淡
琴日佢訓左我無意睇到佢手機有條女一直炸佢機
而我平時唔會check佢對話記錄
今次忍唔住 一開所有對話都係互相挑逗
佢依家起左身我要扮笑對住佢
好幸苦好想喊

明明佢話唔鍾意女仔

有無屌過?

OH 睇唔到 原來有
咁算啦 可能你唔夠淫

樓主比返條仔人啦

有時佢縮我會追住黎含 佢都好鍾意
果然男人都係貪新忘舊

kennel 我屌你老母

gay

人類係感情動物, 無可能專一架
專一只係傳統社會夾硬做出來嘅規矩

假膠

多謝

THIS

燈光熄滅了 音樂靜止了 滴下的眼淚也停不住了

IS

great

帽事既 節哀順變

比圖

你想要咩圖

唔鐘意女仔姐係鐘意男仔啦

鍾意呀婆都唔定

GAY

係咪樓豬床上技術唔夠勁啊

最近我男朋友都係同樓豬一樣啊